（彈唱Cover）年度之歌

希望你地鐘意

經過既不妨留個言評下小啦弟 任插

好聽！！！！！！！

多謝巴打

水兄

傷傷

射到一地都係

射左

可唔可以cover帶著骨妹去旅行

又有得j

傷爺

立立既？呢首唔多熟

小心身子呀

Manball

嗚呀濕晒

好聽 不過bridge 果度段melody 可以再度得靚啲

夕爺

我都覺果段可以再順啲，不過又諗唔到可以點

巴打，我最近改咗首詞，可唔可以幫忙做主唱 呢到無得pm我只好喺到問你

聽多幾次就熟啦 首歌好好聽架

可以呀，有咩方法可以聯絡到你？

可唔可以搭單問埋
但我未填好 淨係填左8成

好聽既～ 但太陰柔 個人唔中意 但好聽～

guarinbb123@gmail.com

好聽係幾好聽
不過咬字可以清晰啲

好好聽 把聲聽得好舒服 真高興給你愛護過 諗返啲往事

把聲好好J

假音有d鄭中基feel

好聽

清楚 會改善下

多謝 music can囂，好似係

多謝雪寶老挽柒叔

傷爺既唱腔真係好正
失落療程開始聽你

唔錯，結他同人聲都夾

我有聽你以前錄既歌 你而家咬字比以前好左好多

多謝巴打你
我既唱腔一直都變緊冇咩特色
可能一年後個腔又唔同左...

多謝你

咁就好啦

係有你既style係到
再轉都係有d野無轉

可以出碟了

感動，好多謝你

咁又太誇

你多謝你自己

開放點歌嗎

一野屌返上去

高汁

推一推

你唱腔硬係有種傷感

咁咪唱唔到開心既歌

開放，但我找唔找到數就另一回事啦

已like 不錯

正！！！

聽你傷心歌 發洩完咪開心

我聽完傷爺嘅Go with the flow好有能量喎

我自己聽番都覺得唱到就死咁

能量滿滿

推

我愛傷爺
傷爺不愛我

我愛你地每一位

傷爺愛世人

好正

正吖

樓主令我鐘意左隻歌

原曲都好好聽架

我都想唱歌唱得咁好聽 但我錄極都唱得嘛嘛

我立即推

巴打唔好放棄呀，我初頭啲cover其實都好難頂的
錄左咁多年先叫見得下人

合埋眼聽好有feel 啲畫面出曬嚟

好好聽,

巴打有無諗過錄住結他唱

好似呢啲咁 俾人一睇封面就知你做咩

但標題都講咗係cover喇啵

有盲撚 例如我 同埋可以吸引下人
我都係俾封面加睇佢彈吸引先睇個條友

好鍾意你個編曲
同埋巴打你把聲都好好j 已射 加油

嘩手結他再加埋把聲真係Jed

我成日聽呢條友啲cover
不過要參考呢種拍片手法好似要搞好多野咁
自問未必搞得店

其實就係錄完 再拍一次

我意思係較色、較位果啲

編曲今次編得好簡單（懶）
多謝你鐘意

色既野唔難 屌入premier 摸幾下就識

support 唱多啲腎仔please

VERY NICE

我以前唱過佢首時空（係我soundcloud度）
有機會都想唱多啲佢

多謝

有無出去學過？

求譜 好正

巴打係指結他定唱歌？
結他開頭有朋友教少少
唱歌就亂黎

我上網搵chord only

元朗巴打

元朗嗰度好熟口面

因為我真係元朗人黎

巴打,

我放左你首歌上

係一個放 香港創作人 作品既地方。
得閒黎睇下

巴打，你呢個網係你run㗎？

係呀
好想比個地方 香港人去分享自己
如果覺得啱睇就請你多多支持

巴打唔好放棄啊

好聽啊好聽😆 一開始聽覺得似古巨基把聲 之後愈聽愈好聽

正皮我都有做cover